
                      No existe nada igual en el cine de hoy.. ¡Ya era hora!
No podemos más de las formulitas de siempre totalmente agotadas y alejadas de todo precepto fundamental sobre lo que es Arte.
        
            